# Попарные суммы

Реализуйте функцию `CountPairs(data, x)`, которая находит количество пар $`data_i`$, $`data_j`$, где $`i < j`$, таких,
что $`data_i + data_j = x`$.

Ваше решение должно быть асимптотически быстрее квадратичного перебора всех пар. Для этого стоит заметить, что условие
эквивалентно $`data_i = x - data_j`$.

Гарантируется, что все элементы вектора не превосходят $`10^9`$ по абсолютному значению, а $`|x| \leq 2 \cdot 10^9`$.

### Примечания
* В этой задаче закрытые тесты.
* Используйте `std::map` (или `std::unordered_map`).
* https://stackoverflow.com/questions/5710513/difference-between-two-ways-to-insert-into-map
